Als erstes komplilieren Sie den Quellcode über die Konsole mit dem Befehl javac "~/werkzeuge-aufgabe5/HelloWorld.java".
Nun Starten Sie das Programm mit dem Befehl java "~/werkzeuge-aufgabe5/HelloWorld"
